七夕

好掛住您，好想同您過。
每一日都想同您過

我迷失在這場愛情遊戲